尋日見工 對方CEO見完只係話我"超賤”

係朋友介紹下晚餐+見工
佢順便當面問個CEO對我感覺如何
CEO話只有兩個字可以形容 “超賤”
話我係落井下石嘅人

依家做雞睇辦都叫 見工咩？

做雞都要有條件 10年前我有

detail?

個CEO同同台另一條女話要減肥
我只不過幫說服左佢地拍片上網
話唔達標就兩條仆街去澳門塔bungy jump

無聊到震 咁都叫賤